可唔可以有一日唔上感情台

明知到有啲野係冇得返轉頭. 發生左就係發生左. 每日都上感情台睇post , 喺到揾同病相憐既人, 係到搏人地認同 又有咩意思.

醒啦好冇？！